蔡英文已講到出口幫拖，連登仔仲唔計劃點聯絡台灣？

如題：唔係咁識呀！台灣蔡英文都講到出口， 大家識點玩落去啦 !

［十萬火急］真係想台灣人幫我地既同我入黎！！！

做得好